香港唔死下人都仲要返工

都無人死 驚咩啊 返工啦

你做第一個ok?

痴線
邊個話死咗人就唔洗返
個別事件嚟

要死死遠D 唔好阻住我返工啊